遲啲會唔會有路德圍豆腐花群組

贊和豆品間狗親戚開嘅黑店咁嘅時勢仲唔用外賣碗裝豆腐花
係就係平過格離一蚊
但啲碗都唔知有冇洗過
仲要啲廢老（多數廢老排贊和）
除撚晒罩係街邊食豆腐花
隨時爆發都唔奇

格離亞玉因為只做外賣 賣貴佢一蚊
所以少人排隊
但點都衛生贊和好多

黃店黎

亞玉先係黃

Google下先

你google下呀

你調轉咗 亞玉先係黃

Google 佢話係黃店黎

係wor 原來內戰

衛生問題唔係黃店就岩晒

呢隻波台狗黎
起佢底就知咩料
周圍分化既戇鳩仔

你望下佢個名再起佢底先認佢
呢隻波台狗黎

兩間刀黃，路德圍之戰有份幫手